msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: github-www\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-17 19:14\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: github-www\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 436566\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: en.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12350\n"

msgid "+3 collaborators"
msgstr "3명 이상의 공동 작업자"

msgid "100% to developers, zero fees"
msgstr "100% 개발자에게 돌아감. 수수료 없음"

msgid "200+ million"
msgstr "2+ 억"

msgid "3+ million"
msgstr "3+ 백만"

msgid "65+ million"
msgstr "6500+ 만"

msgid "About"
msgstr "관련 정보"

msgid "Actions"
msgstr "Actions"

msgid "Add your favorite VS Code extensions, create a devcontainer config file, install new themes, and tweak your settings."
msgstr "즐겨 찾는 VS Code 확장 프로그램을 추가하고, devcontainer 구성 파일을 만들고, 새 테마를 설치하고, 설정을 조정하세요."

msgid "Added package for javascript linting"
msgstr "JavaScript 린팅을 위해 추가된 패키지"

msgid "Amplify your voice in your own personal README on your profile."
msgstr "프로필에 개성이 묻어나는 README로 효과적인 메시지를 전달하세요."

msgid "Automate"
msgstr "자동화"

msgid "Automate anything with"
msgstr "무엇이든 자동화하세요."

msgid "Available for iOS and Android"
msgstr "iOS 및 안드로이드에서 사용 가능"

msgid "Available for macOS, Windows, and Linux"
msgstr "macOS, Windows 및 Linux에서 사용 가능"

msgid "Better code starts with pull requests"
msgstr "향상된 코드는 끌어오기 요청으로 시작됩니다."

msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgid "Build like the best with GitHub Enterprise"
msgstr "GitHub Enterprise로 최상의 빌드 생성"

msgid "Build on what's been built"
msgstr "기존의 빌드를 최대로 활용"

msgid "Careers"
msgstr "커리어"

msgid "Choose a country"
msgstr ""

msgid "Choose a state"
msgstr ""

msgid "Choose an option"
msgstr ""

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Code review"
msgstr "코드 검토"

msgid "Code review is built in."
msgstr "코드 검토 기능이 내장되어 있습니다."

msgid "CodeQL’s code scanning automatically reviews every change to your codebase and identifies known vulnerabilities before they ever reach production."
msgstr "CodeQL의 코드 스캔은 코드베이스에 대한 모든 변경 사항을 자동으로 검토하고 프로덕션 단계에 도달하기 전에 알려진 취약점을 식별합니다."

msgid "Codespaces"
msgstr "Codespaces"

msgid "Codespaces brings the world’s most popular desktop editor to every repo. Code, build, test, use the terminal, and open pull requests from anywhere."
msgstr "Codespaces는 모든 리포지토리에 세계에서 가장 인기 있는 데스크톱 편집기를 제공합니다. 어디서나 코딩하고, 빌드하고, 테스트하고, 터미널을 사용하고 끌어오기 요청을 열 수 있습니다."

msgid "Codespaces gives you a complete, configurable dev environment on top of a powerful VM in minutes."
msgstr "Codespaces는 강력한 VM 외에도 몇 분 만에 완전하고 구성 가능한 개발 환경을 제공합니다."

msgid "Collaborate"
msgstr "공동 작업"

msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

msgid "Community Forum"
msgstr "커뮤니티 포럼"

msgid "Community forum"
msgstr "커뮤니티 포럼"

msgid "Company"
msgstr "회사"

msgid "Compare plans"
msgstr "요금제 비교"

msgid "Connect with others"
msgstr "다른 사람과 연결하기"

msgid "Contact Enterprise support."
msgstr ""

msgid "Contact Sales"
msgstr "영업팀 문의"

msgid "Country"
msgstr ""

msgid "Create a new organization for free"
msgstr "무료로 새 조직 만들기"

msgid "Created index.js"
msgstr "index.js 생성함"

msgid "Customer Support for GitHub Enterprise"
msgstr ""

msgid "Customer stories"
msgstr "고객 사례"

msgid "Customize to your heart’s desire."
msgstr "가장 원하는 방식으로 사용자화하세요."

msgid "Dependabot keeps your projects up to date"
msgstr "Dependabot은 프로젝트를 최신 상태로 유지합니다."

msgid "Develop"
msgstr "개발"

msgid "Developer API"
msgstr "개발자 API"

msgid "Developers"
msgstr "개발자"

msgid "Docs"
msgstr "문서"

msgid "Education"
msgstr "Education"

msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Enterprise"
msgstr "기업"

msgid "Evaluate or add users to GitHub Enterprise"
msgstr ""

msgid "Events"
msgstr "이벤트"

msgid "Explore"
msgstr "살펴보기"

msgid "Explore GitHub"
msgstr "GitHub 살펴보기"

msgid "Explore the Actions Marketplace"
msgstr "Actions Marketplace 살펴보기"

msgid "Features"
msgstr "기능"

msgid "Fill out a general support request."
msgstr ""

msgid "Find and fix vulnerabilities"
msgstr "취약점을 찾고 수정하기"

msgid "Find the best community-approved projects to accelerate your work, then share it with the world with %{npm} and GitHub Packages."
msgstr "커뮤니티가 승인한 최고의 프로젝트를 찾아 작업 속도를 높이고 %{npm} 및 GitHub Packages를 통해 모두와 함께 공유하세요."

msgid "Fortune 100"
msgstr "Fortune 100"

msgid "Found a vulnerability?"
msgstr "취약점을 찾았나요?"

msgid "Get paid for building what matters to you with GitHub Sponsors."
msgstr "GitHub Sponsors를 통해 중요한 빌드에 대한 비용을 받으세요."

msgid "GitHub CLI is available on macOS, Windows, and Linux"
msgstr "GitHub CLI는 macOS, Windows 및 Linux에서 사용 가능합니다."

msgid "GitHub Desktop is available on macOS and Windows"
msgstr "GitHub Desktop은 macOS 및 Windows에서 사용 가능합니다."

msgid "GitHub Discussions is dedicated space for your community to come together, ask and answer questions, and have open-ended conversations."
msgstr "GitHub Discussions는 함께 모여 질문과 답변을 주고받고 자유로운 대화를 나눌 수 있는 커뮤니티 전용 공간입니다."

msgid "GitHub Education"
msgstr "GitHub Education"

msgid "GitHub Sponsors"
msgstr "GitHub Sponsors"

msgid "GitHub Stars program"
msgstr "GitHub Stars 프로그램"

msgid "GitHub for mobile"
msgstr "모바일용 GitHub"

msgid "GitHub mailing address"
msgstr ""

msgid "GitHub: Where the world builds software"
msgstr "GitHub - 세계가 소프트웨어를 빌드하는 곳"

msgid "Give your code a home in the cloud"
msgstr "클라우드에 코드를 보관하세요."

msgid "Host it all for free with unlimited public and private repositories."
msgstr "공개 및 개인 무제한 리포지토리로 전부 무료로 호스트하세요."

msgid "I need help with..."
msgstr ""

msgid "If you change your mind, you can %{unsubscribe_link} at any time."
msgstr ""

msgid "Blazing fast cloud developer environments with"
msgstr "인스턴트 개발 환경 구현"

msgid "Integrations"
msgstr "통합"

msgid "Issues"
msgstr ""

msgid "Keep work moving."
msgstr "역동적으로 작업하세요."

msgid "Keep your secrets."
msgstr "secret을 유지하세요."

msgid "Kick off automated workflows with GitHub events like push, issue creation, merge, and release."
msgstr "푸시, 이슈 생성, 병합 및 릴리스와 같은 GitHub 이벤트로 자동화된 워크플로를 시작합니다."

msgid "Know when your pull request is ready to merge when everything’s green."
msgstr "모두 녹색이 되면 끌어오기 요청이 언제 병합될 수 있는지 알 수 있습니다."

msgid "Learn about GitHub Advanced Security or new products"
msgstr ""

msgid "Learn and contribute"
msgstr "배우고 기여하기"

msgid "Learn how to get started with Discussions"
msgstr "Discussions를 시작하는 방법 알아보기"

msgid "Learn more about Dependabot"
msgstr "Dependabot 더 알아보기"

msgid "Learn more about GitHub Actions"
msgstr "GitHub Actions 더 알아보기"

msgid "Learn more about GitHub Codespaces"
msgstr "GitHub Codespaces 더 알아보기"

msgid "Learn more about Sponsors"
msgstr "Sponsors 더 알아보기"

msgid "Learn more about advanced security"
msgstr "고급 보안 더 알아보기"

msgid "Make your contribution"
msgstr "직접 기여해 보세요."

msgid "Marketplace"
msgstr "Marketplace"

msgid "Millions of developers and companies build, ship, and maintain their software on GitHub—the largest and most advanced development platform in the world."
msgstr "수백만 명의 개발자와 기업이 가장 앞선 세계 최대의 개발 플랫폼인 GitHub에서 소프트웨어를 빌드, 배포, 유지 및 관리합니다."

msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Need customer support?"
msgstr ""

msgid "Open source guides"
msgstr "오픈 소스 가이드"

msgid "Organizations"
msgstr "조직"

msgid "Other"
msgstr ""

msgid "Our security advisory remediation tools help developers identify and disclose them responsibly so maintainers can patch them in dedicated, private workspaces."
msgstr "GitHub 의 보안 위협 개선 도구 (Security Advisory Remediation Tool) 는 개발자가 취약점을 책임감 있게 발견하고 들출수 있도록 도와줌으로 유지 관리자가 전용 개인 공간에서 안전하게 패치 시킬수 있게 만들어 드립니다"

msgid "Packages"
msgstr "패키지"

msgid "Partners"
msgstr "파트너"

msgid "Phone Number"
msgstr ""

msgid "Phone number"
msgstr ""

msgid "Plans"
msgstr "요금제"

msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

msgid "Press"
msgstr "보도 자료"

msgid "Pricing"
msgstr "가격"

msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 보호"

msgid "Product"
msgstr "제품"

msgid "Professional Services"
msgstr "전문 서비스"

msgid "Project management"
msgstr "프로젝트 관리"

msgid "Pull requests cover the entire review flow: propose changes, browse code, ask for input, make a suggestion, and sign off in one place."
msgstr "끌어오기 요청은 전체 검토 흐름을 다룹니다. 한 곳에서 변경을 제안하고, 코드를 탐색하고, 입력을 요청하고, 제안을 하고 승인합니다."

msgid "Put a GUI on it with %{github_desktop} or stay in the command line with %{github_cli}."
msgstr "%{github_desktop}으로 GUI를 작성하거나 %{github_cli}로 명령어 작업을 하세요."

msgid "Questions about your existing GitHub Enterprise Installation?"
msgstr ""

msgid "Ready player two."
msgstr "두 번째 플레이어가 준비되었습니다."

msgid "Record or rewind any change to your code to keep you and your team in sync."
msgstr "모든 코드 변경 사항을 적용하고 팀과 최신 상태를 공유할 수 있습니다."

msgid "Repositories"
msgstr "리포지토리"

msgid "Resources"
msgstr "리소스"

msgid "Review or merge code, manage notifications, browse repositories, and more with %{github_for_mobile}."
msgstr "%{github_for_mobile}로 코드를 검토하거나 병합하고, 알림을 관리하고, 리포지토리를 검색하는 등의 작업을 수행하세요."

msgid "Reviews approved? Check. Tests passing? Check check. No conflicts? Ship it already."
msgstr "검토가 승인되었나요? OK. 테스트가 성공했나요? OK OK. 충돌은 없다고요? 바로 출시할 수 있습니다."

msgid "Roadmap"
msgstr "로드맵"

msgid "Run actions in any language or operating system, on Linux, macOS, Windows, ARM, and containers. Or all at once with matrix builds."
msgstr "Linux, macOS, Windows, ARM 및 컨테이너에서 모든 언어 또는 운영 체제로 작업을 실행하세요. 또는 매트릭스 빌드로 모두 한 번에 실행하세요."

msgid "Scale your team to any size in the cloud."
msgstr "클라우드에서 원하는 크기로 팀을 확장하세요."

msgid "Secure"
msgstr "보안"

msgid "Secure your code as you write it."
msgstr "코드 작성과 동시에 보안을 해결하세요."

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "Setup CI/CD, enhance your DevOps, and script your entire workflow with GitHub Actions."
msgstr "GitHub Actions 을 사용하시면 모든 비즈니스 작업 흐름을 스크립팅 시켜 CI/CD 프로세스를 구축하고 데브옵스 를 향상 시키실 수 있습니다."

msgid "Shop"
msgstr "쇼핑"

msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

msgid "Sign up"
msgstr "가입"

msgid "Sign up for GitHub"
msgstr "GitHub 가입"

msgid "Site Map"
msgstr "사이트 맵"

msgid "Small experiments, inspired inventions, and the software everyone depends on—the code you write on GitHub can reach one codebase or millions."
msgstr "작은 시도, 영감을 얻어 고안한 결과물, 모두가 필요로 하는 소프트웨어를 생각해 보세요. GitHub에서 작성하는 코드는 하나에서 수백만의 코드베이스에 포함될 수 있습니다."

msgid "Social Impact"
msgstr "소셜 임팩트"

msgid "Speaking of automation,"
msgstr "자동화에 대해 말해볼까요?"

msgid "State"
msgstr ""

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Support"
msgstr "지원"

msgid "Support Octocats shared on Twitter"
msgstr "Octocats 지원이 Twitter에 공유됨"

msgid "Support the projects you depend on, too."
msgstr "꼭 필요한 프로젝트도 지원하세요."

msgid "Take collaboration to the next level with security and administrative features built for teams."
msgstr "팀을 위해 구축된 보안 및 관리 기능을 사용하여 더 효과적으로 공동 작업을 합니다."

msgid "Talk to our sales team"
msgstr ""

msgid "Team"
msgstr "팀"

msgid "Tell the story of your work through your repositories, contributions, and technologies of choice."
msgstr "리포지토리, 기여 부분, 중점 기술과 관련된 작업 이야기를 들려주세요."

msgid "Tell us more about your questions, needs, and timeline."
msgstr ""

msgid "Terms"
msgstr "약관"

msgid "That open source code you wrote for yourself might just help someone else."
msgstr "직접 작성한 오픈 소스 코드는 다른 사람에게 유용할 수 있습니다."

msgid "The ReadME Project"
msgstr "ReadME 프로젝트"

msgid "The future of code is in the cloud, not your local copy."
msgstr "코드의 미래는 로컬 사본이 아닌 클라우드에 있습니다."

msgid "The home for all developers — including you"
msgstr "회원님을 비롯한 모든 개발자가 모이는 공간"

msgid "Topics"
msgstr "토픽"

msgid "Trending"
msgstr "트렌드"

msgid "Verify you're not a robot..."
msgstr ""

msgid "Visual Studio Code, in your browser, full stop."
msgstr "내 브라우저에서 보는 Visual Studio Code. 이것으로 끝."

msgid "We automatically scan repositories for OAuth tokens, API keys, personal tokens, and more. If we find one, we’ll notify you and the partner that issued it to invalidate the secret."
msgstr "리포지토리에서 OAuth 토큰, API 키, 개인 토큰 등을 자동으로 검사합니다. 발견되는 것이 있으면 이를 제공한 회원님과 파트너에게 알려 secret을 무효화합니다."

msgid "What is Git?"
msgstr "Git이란 무엇인가요?"

msgid "Where the world builds software"
msgstr "세계가 소프트웨어를 빌드하는 곳"

msgid "Why GitHub?"
msgstr "왜 GitHub일까요?"

msgid "With 70 million jobs run per month you’re in good company with Actions, the number one CI service on the world’s largest developer platform."
msgstr "세계에서 가장 큰 개발자 플랫폼의 CI 서비스이자 매달 7천만 개의 일자리를 만드는 Actions와 함께 즐겁게 일할 수 있습니다."

msgid "Work Email"
msgstr ""

msgid "Work however you want."
msgstr "원하는 대로 작업하세요."

msgid "Write less code thanks to the world's largest software package registry."
msgstr "세계 최대의 소프트웨어 패키지 레지스트리가 있어 최소한의 코드만 작성해도 됩니다."

msgid "Write your own, or import Actions from the open source community, all within our world-class editor. Feeling stuck? Browse the Actions developer docs as you code."
msgstr "자신만의 코드를 작성하거나 오픈 소스 커뮤니티에서 Actions를 가져오세요. 모두 GitHub의 세계적인 수준의 에디터를 사용합니다. 막힐 때가 있나요? 코딩할 때 Actions 개발자 문서를 찾아보세요."

msgid "Yes, I would like to be emailed with the latest news and happenings, products, and special offers from GitHub."
msgstr ""

msgid "You can have it all."
msgstr "모든 것이 가능합니다."

msgid "added some commits 8 minutes ago"
msgstr "이(가) 8분 전에 몇 개의 커밋을 추가했습니다."

msgid "before you merge"
msgstr "병합하기 전에"

msgid "million"
msgstr "백만"

msgid "unsubscribe"
msgstr ""

msgid "with automated pull requests that update all your dependencies. Just review and merge to keep your software secure."
msgstr "이는 모든 종속성을 업데이트하는 자동화된 끌어오기 요청으로 이뤄집니다. 검토와 병합으로 소프트웨어를 안전하게 관리하세요."

msgid "—conversations around your code where you can experiment, squash bugs, and build new features."
msgstr "새로운 시도를 하고, 버그를 없애고, 새로운 기능을 빌드할 수 있는 코드와의 대화입니다."

